除左五大訴求，其他野都唔洗傾，咪撚比佢帶住走

五大訴求，缺一不可